[悶撚到] 韋根 vs 利物浦 2

開水晶宮啦

M7

史獨有價好賣啦
扭傳控射全部唔得
話你係first class自己都唔好意思啦下嘩

絲打你開

旁白：too much touches
明明一條直線交落去反擊
可係要控兩下再嚟個華麗轉身交返後

無錯

訓先

古蹟垃圾

控住個波兩三秒
左腳交右腳

水貨

咁樣真係唔駛指意上到位

開始明點解唔出佢

以為Milner可以絕殺到

古蹟同季初既簡一鳩樣當自己keyman，成日hold住個波拖慢晒

係
簡單複雜化

有冇ching開水晶宮

［Welcome to 大農場］水晶宮 對 利物浦 1